見到大家咁俾心機研究做實驗 表示擔心

都明白大家溫書辛苦
但好多化學/物理創傷 係不可逆轉
氯氣係會死人 會死人 會死人
護目鏡 同 普通口罩 一定防唔到
超級危險
長知識係可以
但即使自己有充足裝備
都要顧下身邊同學仔
唔通自己full gear 就可以
隊支本生登落隔壁位度咩

做任何事情 記得諗後果